5戰造7球 新C朗」菲歷斯助馬體會衝冠

馬德里體育會今夏羅致有「新C朗拿度」之稱的祖奧菲歷斯。此子上周六在國際冠軍杯製造兩個入球，助球隊2︰1擊敗有C朗助陣的祖雲達斯。菲歷斯於5場熱身賽貢獻3入球及4助攻，或成馬體會今屆挑戰皇馬和巴塞的最大武器。

馬體會今夏以破隊史轉會費紀錄的1.26億歐元（約11億港元），從葡超賓菲加羅致19歲的葡萄牙小將菲歷斯，簽下7年長約。菲歷斯雖然身材瘦削，但跑位靈巧和射門技術出色，去季在各項賽事為賓菲加貢獻15個入球和9助攻，4月在歐霸杯對法蘭克福的賽事更連中三元。

菲歷斯於上周六國冠杯對撼C朗領軍的祖記，表現比對方搶鏡，上半場24分鐘後上擺脫兩名守將射門，省到隊友湯馬士林馬後入網，其後在33分鐘再射破施捷斯尼十指關，助馬體會以2︰1擊敗祖記，5場熱身賽交出3入球及4助攻，證明他有力取代轉投巴塞隆拿的基沙文，成為馬體會新一代核心。

歐霸杯曾連中三元

菲歷斯承認赴西甲發展前有向C朗問意見，但強調自己無意成為對方的接班人︰「C朗是世界最佳球員，甚至乎可能是史上最佳。在國家隊時他常跟我談及馬德里的一切。來到這個城市，我希望創下自己的歷史，不希望跟任何人做比較。」馬體會主帥施蒙尼盛讚菲歷斯雖然年紀較小，但天賦與生俱來，個人能力很強，而且適應得很快；而且更是非常好學，所以能夠迅速適應球隊和比賽，相信他前途無限。

binc

呢啲咩新C朗新美斯年中粒死幾多新人

呢個真係勁喎

波都唔識入

蓋清點睇你老死迪列治

唔一定要識入波先勁

好好地跟土耳其仔學習

美斯初初出道都成日單刀唔入

美斯破晒青訓所有紀錄，仲連升兩級上b隊

冇話佢好似美斯咁勁，好難先會再有一個